{
  "id_query": "29502286",
  "total": 7695,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.548134,
  "origin_question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 40.959503,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.773863,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.42095,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.134209,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.261887,
      "id": "31123886",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho mìk hỏi làm s để tắt thông báo \"chưa cài đặc thẻ sim\"?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu máy anh chưa gắn SIM thì anh gắn 1 SIM vào máy để mất thông báo này nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.061947,
      "id": "22498643",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để cập nhật ios 10.0.3 vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bạn không thể cập nhật iOS 10.0.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.78498,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.746393,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.745836,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.933035,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.380154,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.82747,
      "id": "26789475",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi onl fb, hoặc tắt điện thoại vẫn để mạng mà Zalo có tin nhắn điện thoại không Thông báo z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn Zalo > bật hết thông báo lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.234661,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.13876,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.049747,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.756508,
      "id": "27557955",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo cập nhật phiên bản 11.4 ip6 có nên cập nhật lên ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em nếu máy của anh đang ổn định rồi thì không nên cập nhật nữa, nhưng nếu sản phẩm của anh bị một số phần mềm khó chịu thì anh nên cập nhật để có thể sử dụng tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.678015,
      "id": "23006290",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng cứ bật điện thoại lên lại có thông báo ( có bản cập nhật mới vui lòng cập nhật từ ios11 beta. ) vậy là sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Nếu như có thông báo cập nhật hệ thống thì rất tiếc là không tắt được nha bạn, phải cập nhật lên bản mới nhất khi đó thông báo đó sẽ tự mất nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.637907,
      "id": "29491778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại nó cứ hiện thông báo như hình đã gửi làm sao để tắt được nó. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Đây là thông báo mặc định của máy nên chưa tắt được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.495853,
      "id": "29509604",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi này là sao ad, thông báo có bản cập nhật nhưng mình kiểm tra lại thì không có",
      "answer": "@Quang: cái này là như thế nào",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.749348,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.64842,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.486113,
      "id": "22319651",
      "field_search": "question",
      "question": "E  moi sai iPhone lan đầu con bỡ ngở ko bt sao vô phần cập nhật phần mềm máy báo ko thể cập nhật đã xay ra lỏi cập nhat la sao z ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi kết nối một mạng wifi khác rồi cập nhật lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.352049,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.191475,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.01401,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.923563,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.616137,
      "id": "28767115",
      "field_search": "question",
      "question": "-cập nhật lên ios 12 sao kg có cái quay mang hình nữa hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 hiện tại đang làm bảng beta chưa hoàn chỉnh nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42634,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361153,
      "id": "18286610",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi khi mua về máy cứ thông báo cập nhập phần mềm. ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy sử dụng tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.348188,
      "id": "27547415",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có nên cập nhật lên ios 11.3.1 ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.329033,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.209345,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.107965,
      "id": "29792800",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để xoá ios 12 beta vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để xóa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.079826,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.028875,
      "id": "22662742",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ip 6 muốn giữ ở OS 10.3 thì làm cách nào đk ak nó cứ hiện thông báo bản cập nhật phần mềm hoài vậy ak thank",
      "answer": "@Năm châu: https://www.google.com/amp/s/fptshop.com.vn/tin-tuc/thu-thuat/amp/huong-dan-chan-cap-nhat-ios-tren-iphone-ipad-chua-jailbreak-53378",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987162,
      "id": "30047837",
      "field_search": "question",
      "question": "dao máy ip6 32g mình k có thông báo bản cập nhật ios12 vậy.máy mới mua bản quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng kết nối điện thoại với máy tính có iTunes, sau đó chọn cập nhật phần mềm trên iTunes để máy tải và cập nhật cho iPhone bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987162,
      "id": "30029767",
      "field_search": "question",
      "question": "tại dao máy không có thông báo bản cập nhật ios12 là sao.mới mua hơn tháng bản quốc tế",
      "answer": "Chào anh,Anh vào Cài đặt > Giới thiệu về máy tính bảng > Cập nhật phần mềm > rồi anh kiểm tra lại cập nhật xem đã có bản cập nhật chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.917059,
      "id": "28160078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e có bản cập nhật ios 11.4 mà ko có 11.3 z ad hiện tại e đag ios 11.2.6",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại IOS hỗ trợ cập nhật phần mềm phiên bản 11.4 rồi ạ, nên khio bạn cập nhật thì điện thoại  sẽ tải bản mới nhất về nên bạn không thể cập nhật phiên bản 11.3 được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.651619,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.507553,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.451635,
      "id": "24998101",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt thông báo trên màn hình khoá thi tắt the nao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > hiển thị trên màn hình khóa bạn tắt đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.443947,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.425642,
      "id": "23304009",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật bản ios 11 trên iphon 6 không QTV?",
      "answer": "Chào anh !  Với Iphone 6 thì có thể nâng cấp bản IOS này tuy nhiên anh nên cân nhắc kĩ trước anh nhé. Theo em nếu anh muốn sử dụng mượt hoàn toàn thì anh nên sử dụng bản IOS hiện tại anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.423553,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.25125,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.216682,
      "id": "30319099",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏt thông báo tới và có đèn led thì làm sao ? Trừ khi tắt đt ms cho đèn led",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn bật flash thông báo cuộc gọi, anh vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> đèn led cảnh báo> bật anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.21279,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.207613,
      "id": "29491855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ĐT e nó cứ hiện Thoòng báo như trong hình làm sao để tắt nó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.05787,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy về yêu cầu cập nhật ios 12 co nên cập  nhật không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì nên nâng cấp iOS 12 để máy có thể hoạt động mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.986527,
      "id": "23875795",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 ios 11.0.2 thì có nên cập nhật lên ios 11.2.1 k QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban có thể lên bản này sử dụng cũng được bạn nha, tuy nhiên nếu đang dùng ổn thì không cần lên cũng không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.939212,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.824276,
      "id": "26799692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ip 6 từ ios 8.0 lên 11 làm sao để cập nhật Em bấm kiểm tra và tải về mà nó k dc chỉ em vs",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn thao tác cập nhật tải về thì máy có báo lỗi gì không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.617321,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.490953,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.490611,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.46694,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424696,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.410731,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.28762,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178087,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178087,
      "id": "20470226",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi làm sao để tắt âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.130025,
      "id": "21880457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm s để tắt phủ màn hình của NCT vs MP3 z",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.019956,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.951424,
      "id": "27549403",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko cập nhật dc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì bạn đang cập nhật phần mềm, hay là cập nhật hệ thống vậy ạ; và máy có báo lỗi gì không ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.845456,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.837647,
      "id": "29899588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e lên ios 12 rồi mà sao Thông báo của ứng dụng ko gộp vào chung ạ",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này anh vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > nhóm thông báo > tự động xem có gộp không anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.834835,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825789,
      "id": "21707410",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi cái ipad air cập nhật phần mềm trên máy tính báo lỗi 50 là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS mấy và bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825777,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825777,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.794646,
      "id": "23808312",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vân tay ko nhạy gì hết...tắt náy chừng 30p lại mở vân tay ko lên. Sẵn cho click cập nhật ios mới nhất đi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home rồi thử lại xem sao bạn nhé Ngoài ra, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để kiểm tra bản cập nhật mới nhất nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.74285,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.677823,
      "id": "19547072",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi sao ip6 32G không cập nhật đuoc ios 10.3.3 và điện thoại Ip khác không nhận diện FaceTime được vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Bạn cần kích hoạt Facetime trên máy bằng cách vào cài đặt > facetime > bật mới dùng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.674902,
      "id": "20900186",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua chiếc này được 2 ngày, thấy có trong phần cài đặt thông báo nâng cấp phần mềm ios 10.3.3. Không biết em có nên cập nhật không an. Anh chị chỉ e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, thì nếu máy bạn đã sử dụng iOS 10 thì nên nâng cấp iOS 10.3.3 để hoạt động ổn định nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.662018,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61141,
      "id": "31014062",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 co nên cập nhật ios 12.1 ko admin",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iphone 6 chạy hệ điều hành iOS 12 khá giật lag nên theo em anh không nên cập nhật lên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.588774,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.524101,
      "id": "29922417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s em cập nhật ios 12 mà ko có ứng dụng Đo vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này phải từ iPhone 6s trở lên mới có ứng dụng trên anh nha .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498173,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.457899,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4142275,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao IPhone 6 không cập nhật Đc ios 11 ạ. Nó xứ như vậy mãi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tắt chế độ  nguồn điện thấp, kết nối với bộ sạc và kiểm tra cập nhật lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.374355,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.316461,
      "id": "27674481",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi cập nhật IOS 12 thì máy có chậm ko có giật ko hay làm cho máy mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 12 chỉ mới là bản beta nên rất tiếc chưa có thông tin cụ thể bạn nha,bạn chờ bản chính thức ra mắt sẽ tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.315406,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.279973,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.263362,
      "id": "31519102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iphone 6 bản nhật Muốn tắt âm chụp ảnh làm thế nào ạ Ios: 12.1.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.248112,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.232895,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.201085,
      "id": "24941252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường cập nhật ios 11.2.5 đc kh a",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190816,
      "id": "21727724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để tắt âm thanh chụp hình ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn gạt công tác tắt âm bên hông của máy xuống là tắt âm chụp ảnh được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.183131,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1504135,
      "id": "25416874",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay dang ios 10.3.3 có nên cập nhật lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14287,
      "id": "22829356",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi 6 32g có nên cập nhật ios 11.03 k,lieu có đơ máy k",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu là iPhone 6 32Gb thì bạn cập nhật lên iOS 11.0.3 vẫn được, tuy nhiên sẽ chậm hơn bản cũ một chút nha, hiện tượng đơ máy thì rất ít và không phải máy nào cũng gặp tình trạng này nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.135452,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125357,
      "id": "21087135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 16gb Co nen cập nhật bản ios 10.3.3 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì việc cập nhật IOS 10.3.3 trên máy vẫn ổn định, không ảnh hưởng gì đến tốc độ xử lý ạ, bạn có thể nâng cấp lên bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.109286,
      "id": "30786199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi co Nén cập nhật ios 12 k",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone 6 chạy hệ điều hành IOS 12 không được tốt và khá chậm nên theo em là anh không nên lên nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.109286,
      "id": "23065322",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật ios 11.1 cho ip 6 k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện tại mình thấy thì chưa nên lên bạn nhé. Với ios 11 hiện tại vẫn còn rất nhiều lỗi phần mềm bạn nên chờ khi nào đã ổn định tuyệt đối rồi thì hãy cập nhật lên ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099714,
      "id": "29651917",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi làm sao tắt được cập nhập các phiên bản trò chơi trong iPhone ạ mong được trả lời sớm ạ",
      "answer": "Chào anh, Trên điện thoại anh vào cài đặt > iTunes and appstore > anh tắt phần Cập nhật là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.089182,
      "id": "23868534",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sao máy mình iphone 5s cập nhật phần mềm may báo không kết nối internet. mà máy mình vân đang dung wifi bình thường.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình reset lại thiết bị phát wifi sau đó tiến hành kết nối lại xem sao nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.06274,
      "id": "28515144",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt chế độ tự động cập nhật facebook lm như nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > chọn Tắt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.978611,
      "id": "25777794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên cập nhật ios 11.2.6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.872104,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cả",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.872104,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819922,
      "id": "31093947",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nó kêu cập nhật vậy cần k sợ bị lỗi k dám cập nhật tư vấn e QTV ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử qua một máy đã nâng cấp lên rồi thì dùng vẫn ổn lắm ạ; nếu được mình khuyến khích bạn lên tiếp để trải nghiệm nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753026,
      "id": "22091605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có nên cập nhật phiên bản ios 11.0.1 không ad??",
      "answer": "Chào bạn,Với hệ điều hành iOS 11 mới thì mình nghĩ bạn nên nâng cấp cho máy, phiên bản này có nhiều tính năng mới, giao diện được làm mới,... Nếu bạn có nhu cầu nâng cấp có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735636,
      "id": "17703424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb khi mua có cập nhật ios 10.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu máy có bản cập nhật OTA thì bạn có thể nhờ bên mình cập nhật cho bạn nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.720195,
      "id": "28831467",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ còn cập nhật Ios 12 nữa được không vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ cập nhật IOS 12 chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng chờ thêm ít thời gian nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.552906,
      "id": "25674877",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ios 11 chọn ba thức chưa ạ nếu rồi thì làm sao cập nhật bản CHÍNH THỨC ạ? Mong mau nhận phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.454991,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.445896,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.420844,
      "id": "18463298",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 thường 16gb phiên bản 10.2 jo máy báo cập nhật 10.3.1 thì có lên k cập nhật k ạ. Và 10.3.1 hơn 10.2 ở điểm gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, bản IOS 10.3.1 sẽ giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.405219,
      "id": "23806243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mang iphone 6 den the gioi di dong để hạ phien bản cập nhật xuong ios 10 duoc khong ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336672,
      "id": "28510286",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi làm sao để hiện giờ trên màn hình khóa z iPhone z anh e bấm lộn j nên ra z rồi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử cho khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.336503,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.321552,
      "id": "19510923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32g hiện tại đag sài ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k nếu cập nhật thì ios mấy là phù hợp nhất",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì bạn  có thể cập nhật lên ios 10.3.2, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.26359,
      "id": "20345752",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thi chay ios10 ma ip6splus chay ios 9 là sao z qtv...",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này tùy vào lô hàng mà nhà sản xuất sẽ hỗ trợ hệ điều hành khác nhau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.251655,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.245255,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.24433,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.231996,
      "id": "22431841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi e lở cập nhật ios 11. Roi h muon xoa trở về 10.3.3 thy lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.201601,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.165801,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.150129,
      "id": "30409866",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có nên cập nhật ios 12.0.1 cho em bé này không? Thấy mọi người kêu đơ lag .Không dám bấm vào dòng cập nhật",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định và anh nâng cấp cho máy này cũng không có vấn đề gì nhé. Lưu ý là khi nâng cấp sẽ không còn được hỗ trợ hạ cấp xuoosg, nên anh hãy cân nhắc khi cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.141994,
      "id": "28264738",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cập nhật 11.4 không vào đc AppStore vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.123821,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1138115,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.083925,
      "id": "27268054",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt am thanh luc bấm số vậy mình vô cài đặt tim chỗ tắt mà không thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh ấn số để gọi là mặc đinh, không thể tắt được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.047065,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.03552,
      "id": "17681766",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ thông báo ra nhận hàng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài mua hàng 1800.1060 ( miễn phí) bên em để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ?Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.966007,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.95261,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.950221,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạnVới máy Iphone thì khi chụp hình bạn hãy để máy ở chế độ im lặng (Bạn gạt cần gạt ở bên trái của máy) thì khi chụp sẽ không có tiếng nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.926607,
      "id": "22412631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để 1đêm sáng mất 6%pin k bật mạng tắt hết đa nhiệm là bình thường ha sao pin co vấn đề z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình thì pin của máy vẫn đang ở mức cho phép ạ; để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.841238,
      "id": "23141929",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem lại thông tin đã mua hàng sao z ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cung cấp số điện thoại khi mua hàng hoặc IMEI bên em sẽ kiểm tra giúp ạThông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8326845,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.823026,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.771145,
      "id": "20915328",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Làm sao để tải WWE 2K18 cho android đây ạ",
      "answer": "Chào bạn Tâm, Hiện trên CH Play có rất nhiều game và ứng dụng có mang tên WWE nên bạn vui lòng ghi rõ tựa của game để mình tìm kiếm giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766971,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766971,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.764657,
      "id": "18351691",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em giờ nó thông báo lên ios 10.3.1 vậy có nên cho lên ko ạ..",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chạy hệ điều hành iOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.720584,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.707754,
      "id": "25570104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm sao lật úp để tắt màng hình cho ip6 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ tính năng trên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704344,
      "id": "22095655",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tôi hỏi tại sao Facebook của tui lại hiện 1 thông báo trong khi nhấp vào lại ko có gì cả , xoá app tải lại cũng v , làm sao để nó hết hiện lên dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Facebook của bạn hiển thị thông báo gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.667767,
      "id": "21864648",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang 10.3.2 máy báo cập nhật lên ios11 là lên chính thức hay lên 10.3.3 rồi lên 11 luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu máy báo cập nhật iOS 11 thì máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.590181,
      "id": "29899968",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e lên ios12 roi ma thông báo của các ứng dụng ko  gộp chung vào ạ. Nó cũng y chan ios 11.",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này anh vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > nhóm thông báo > tự động xem có gộp không anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.579458,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.560007,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5581,
      "id": "18551513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua em mới lên tgdđ để cập nhật ios 10.3 thì lúc về e đăng nhập ID Apple đc nhưng icloud thì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đăng nhập iCloud không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.511003,
      "id": "20197682",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e làm cài đặt nhận tin nhắn trên zalo, vào cài đặt chung cài đặt làm mới ứng dụng nền, và cũng vào cài đặt > zalo bật phép thông báo, âm thanh,hiển thị màn hình khoá .... nhưng tin nhắn zalo lúc  thông báo lúc k thông báo, mở trực tiếp zalo ms xem dk ????",
      "answer": "Để nhận được thông báo zalo khi bạn tắt màn hình bạn vui lòng lúc bạn ấn 2 lần phím home để tắt ứng dụng chạy ngầm bạn đừng tắt ứng dụng zalo nha, vì khi tắt như vậy zalo sẽ tắt hoàn toàn và không thể thông báo được nha bạn,Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4861965,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.447549,
      "id": "24329141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy kêu cập nhật phiên bản mới mình có nên cập nhật không?AD",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn hiện đang còn ở ios 10 hay đang là ios 11 để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.444794,
      "id": "19540118",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái màn hình xuống để chuyển chế độ im lăng, sau đó vào chụp ảnh nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.443788,
      "id": "26576054",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi  sao không cập nhật lên phiên bản 11.3 luôn đi cho nhanh . với lại ios 11 lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.443788,
      "id": "20203320",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em cập nhật iOS 11 bản beta 3 xong bây giờ vào cài đặt nửa tiếng anh nửa tiếng việt ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bản beta này vẫn còn nhiều lỗi nên bạn có thể đợi bản cập nhật chính thức rồi cập nhật nha.xXin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423917,
      "id": "27009232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy được 2 ngày thì nó để cập nhật lên ÍOS 11.3.1 thì có nên cập nhât kh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.377673,
      "id": "24596956",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa cập nhật bản ios mới nhất.. khi tắt wifi thì đến ngày mai ngủ thức dậy nó đả tự mở wifi làm hao pin các kiểu. Có cách nào chỉnh lại k tự mở wifi dc k ạ.  E mong dc nhận phản hồi của qtv qua email ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ nếu bạn tắt wifi nhanh khi vưốt trung tâm kiểm soát từ dưới màn hình thì wifi sẽ không tắt hoàn toàn đâu ạ, khi để qua đêm wifi sẽ tự kích hoạt. Bạn vào Cài đặt -> wifi -> tắt trong mục này thì mới không tự bật lại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.370424,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.370236,
      "id": "29352335",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 lock , làm sao để tắt âm chụp hình khi bật im lặng rồi ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.29393,
      "id": "18661816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e lúc bật wifi thì có thông báo về còn bật 3g thì không có thông báo của facebook về vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.272367,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.262648,
      "id": "18549214",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có nen nâng cấp ios 10.3.1 không ạ.mà nâng cấp nó có giật lác ko ạ .máy báo có cập nhật mà e ko dám nâng.qtv tl giup e",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật ios 10.3.1 tương đối ổn định, nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.23513,
      "id": "21150931",
      "field_search": "question",
      "question": "E đăng kí iCloud mà nó báo z là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn làm theo hướng dẫn tại  để tạo tài khoản ID apple nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.21448,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.18576,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.162012,
      "id": "27237453",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để đổi về đc 2018.minh đang dùng iphone 6 ios 11.3.1",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chạm vào phần ngày tháng năm sau đó vuốt chỉnh năm lại cho phù hợp nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.124808,
      "id": "24924363",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hoi,làm sao để kiêm tra mình đang sử dụng ios beta hay ios chính thức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì bản IOS chính thức đang là 11.2.5 nếu bạn đang sử dụng bản IOS 11.3 thì máy đang dùng bản beta nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11681,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.073811,
      "id": "28767145",
      "field_search": "question",
      "question": "-sao cập nhật lên ios12 lại mất cái quay màn hình ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 chỉ mới là bản beta nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.072115,
      "id": "26284963",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết iPhone 6 của e có nên cập nhật lên ios11 k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.070496,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.038259,
      "id": "22299792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giúp em vs tình hình bản cập nhật 11.0.2 khá là nặng giờ em muốn chuyển xuống bảng cập nhật 10.3.2 thì phải làm sao ad tư vấn giúp em với nhân viên thế giới di động có thể làm được không cho em xin cái ý kiến ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được nữa vì phiên bản này đã khóa sign rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.034428,
      "id": "21638971",
      "field_search": "question",
      "question": "à ơi. điện thoại iphone5 nó kêu cập nhật phiên bản 10.3.3 mình có nên cập nhật hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp nếu máy bạn đang xài ổng định thì chưa cần cập nhật đâu bạn nhé, còn nếu máy bạn phát sinh 1 số lỗi nhỏ thì bạn có thể tiến hành cập nhật cho máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.026819,
      "id": "25404076",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao để lại bl k ai tl z",
      "answer": "Chào chị, Em rất xin lỗi về trường hợp của mình ạ. Chị có thể thông tin lại để bên em có thể hỗ trợ mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.010116,
      "id": "27084518",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa mua cái ip6 32gb tới nay chả thấy thông báo thời hạn bảo hành qua điện thoại gì hết, lần trước mua j7 pro được vài tiếng là đã có thông báo thời hạn bảo hành qua điện thoại liền.chả hiểu ra làm sao",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không có thông tin kích hoạt bảo hành qua tin nhắn nha bạn. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.979909,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.935061,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.87936,
      "id": "26484614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để xuống ios 10.3.3 được ạ Đang ios 11.1 hao pin quá tgdđ lm đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ hạ cấp phần mềm máy bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.811289,
      "id": "22309087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con ip6. Trong hệ thống có báo bản cập nhập lên 10.2.1. Mà cập nhập nó báo lỗi ntn ( wifi 3g có đầy đủ ) . Nhờ qtv giải đáp tks",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này mình kiểm tra thông tin hình ảnh thì thấy máy bạn đang sử dụng mạng 3G 4G nên không nâng cấp được đâu bạn nhé. Bạn giúp mình kết nối mạng Wifi ổn định hơn ít người truy cập để tiến hành cập nhật ios bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.795612,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.794725,
      "id": "29802325",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đóng tiền trả góp tổng đài gửi tin nhăn thông báo   hay sao ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi đóng tiền trả góp tổng đài không gửi tin nhắn thông báo gì nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.783812,
      "id": "30933852",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao cái cài đặt trên iphone của e luôn hiện thông báo số mà khi vào thì ko thấy thông báo đó pử đâu cả. Giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và kiểm tra lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.782578,
      "id": "29890528",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình từ lúc cập nhật ios 12 đến giờ tự dưng ảnh lại có dấu chấm than và bị mờ ảnh và có wifi mới load đc ảnh, không hiểu bị làm sao nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này do máy tối ưu bộ nhớ máy, lưu hết vào iCloud và chỉ hiển thị ảnh mờ trên máychị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về và lần sau sẽ không bị chấm than nữa chị nha.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7723255,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sau khi cập nhật ios 12  thì khi chơi game fps sẽ là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ như bạn chia sẻ mình thấy là chưa có mức FPS chính xác ngay được cho bạn rồi ạ; ở đây còn tùy game, cấu hình yêu cầu game như thế nào nữa, và tùy tác vụ máy thế nào sẽ có ảnh hưởng mức FPS của game bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772276,
      "id": "18270509",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có bản cập nhật lên 10.3 thì nâng lên mất  bao lâu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS 10.3 mất khoảng 30 phút tùy vào kết nối mạng bạn mạnh hay yếu nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.760608,
      "id": "29041931",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động chỉnh ánh sáng làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn muốn nói tới độ sáng tự động, bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> trợ năng> thích nghi màn hình> độ sáng tự động> tắt bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.712154,
      "id": "32217267",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 hôm trước cập nhật phần mềm giờ làm sao thay đổi mật khẩu khoá màn hình vậy ae!!tìm hoài ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vào cài đặt > touch ID và mật mã > nhập mật khẩu cũ > chọn thay đổi mật mã là được bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.710263,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.710263,
      "id": "20953601",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dang dung I6 muốn nang cấp ios 10.3.3 thi phai lam ntn.may minh hiện len cập nhật phần mềm ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy bấm vào mục Chi tiết và chọn cập nhật là được bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}